James Harden早日康復集氣區

Gat well soon🙏

westbook呢

🙏🙏🙏

一定要好翻啊

幾時到隻黑猩猩Le Beijing

挽留

We will pray for you bro

加油
希望下年可以好返

個肺醫返都無用，跑唔到剷籃了，定點射球算啦

迪巴拉

Niggalivesmatter 好想再睇佢射罰球